無了期等待

其實心知唔會等到
又無意搵其他對象
所以 應該都係繼續等運到

不等了

走啦

放手更好

有咩方法令自己捨得放棄上路？